睇大公文匯大嘅湯怡懷疑走光

2:40

個角度似係

臭閪

青提子

好細

段片係佢自己channel 拍,
佢一定睇清楚哂, 個鏡頭又咁明顯, 唔會走左光都唔知睇唔到,
應該係入面仲有內衣

lm

巴打聞過？

角度似係lin頭

都無野睇

幾渴望先會搵到呢一秒...

好撚正

同佢個臭閪一樣咁臭

咁淺色？

搵人問吓洪卓立

個個都知佢臭
得你唔知

咁眼利

個個都有聞過